覺得自己近期好快會死係咪應該寫定遺書

最近不停覺得自己近期內會死
行出街過馬路會突然有架車衝埋黎
搭地鐵會有鄭捷揸刀周圍劈
訓訓下會火燭
搭巴士會炒車
基本上除左發牛豆既時候無時無刻都係到諗
我都唔知自己做咩
我唔係想死 近期都無自殺呢個念頭
我仲有野未試過 好多野都未睇過 好多地方都未去過
但行出街總係無時無刻都係到諗自己既死法

係咪應該盡早搞一搞身後事
咩器官捐贈呀 遺書呀個啲
但係我又唔係有啲咩身家
得個19歲人 又寫唔出啲咩

我都唔知自己係咪病左
講左出黎舒服好多 thx

該看醫生了

睇咩醫生
其實我生活幾開心 起碼我打從心底唔會覺得自己抑鬱
諗自己可能好快就會死 都無乜野不快既感覺

十九歲，長期有遺書袋住喺銀包。主要講下一啲身後事想點攪同埋一啲平時講唔出口嘅嘢。
世事無常，寫咗之後個人睇開咗

即使你share左出黎我都係諗唔到有咩可以寫
雖然有好多好多想講既事但係一隻字都寫唔出

定係其實唔係抑鬱
係啲咩被逼害妄想症etc

19歲仔就想死 少年你真的太年輕了

都話唔係想死
我仲有好多野想做

最近成日���頭暈，試過幾次行行下���低左都覺得自己差唔多
寫定遺���其實冇壞
你唔知自己���時死架嘛

但我完全諗唔到我應該寫乜野
好似一片空白咁留唔低啲乜野